做黑警衰撚過新移民呃福利 希望政府下調黑警薪金及福利

中六畢業 有手有腳就24000起薪 加一堆福利

講學歷係垃圾。
講體能又係廢，唔攞消防員做比較，輸九條街
攞地盤、拆櫃苦力比都比唔上。人地係咁拆野搬野，仲好力過黑警。同普通做開運動嘅學生哥無分別。
消防員就話出入火場下水道危險啫，黑警鬼死咁安全，見人埋身就開槍殺人。分分鐘坐係電腦枱到做mon po狗咋
專業知識又無，從來無見過黑警做急救。成日拖行啲打暈左嘅人同中槍嘅人。

黑警做埋晒啲傷天害理嘅野仲有一堆福利，衰撚過啲呃綜援嘅人，起碼人地無害人。

幾撚時減佢地人工啊
雖然有排未睇到美國制裁佢地
減人工得喇掛
快啲減鳩佢地人工
今年香港出現財赤，佢地係時候減人工共渡難關

就咁睇唔會

本來高薪係諗住養廉
點知今時今日

好撚辛苦咩差佬ot?
我地工人有時趕住起場都連續做2、3日啦
佢地憑咩咁高人工

希望大家標簽佢地做社會寄生蟲 地底泥
賤過呃福利嘅新移民

養左班曱甴出黎

減一半Ok?

最低工資啦

希望可以標簽黑警做蠶食社會資優嘅垃圾
唔止係殺人犯強姦犯仲係寄生蟲

等佢地知道點樣憑良心做事先考慮加番人工